爭取外國勢力支持要不分黨派 幾時先學得識？

講左好多次，人地內政唔關你事，你撐侵好，撐美國民主黨又好，唔該大家將你既支持同人地既政治派別掛勾，好似我之前出 post 話民主黨眾議員Rick Larsen唔支持《民主法》，就個個係到話「美國民主黨都係賣香港」，唔好咁小學雞好冇？條 Act 大把 democrats co-sponsor 啦。

又好似 Hong Kong Hermit 批評共和黨參議員 Rick Scott 既政見，呢d係佢作為其中一個美國人既意見，尊重就得架啦，唔駛跟架！人地內部政治，關你撚事咩！Rick Scott 唔係票咩？

人地黎到香港視察咪支持囉，最緊要唔好懶醒牽涉佢既本土政見。美國人醫療政策，同投票駛唔駛身份證關香港撚事咩？我都認為投票要身份證，但唔該你喺人地面前就咪多口啦！

求求大家，唔好將你對美國政壇既意見同香港事務掛勾，我地係希望全光譜既支持，尤其美國本身就好 divided ，如果我地玩錯一步就煩架啦！

唔該！

民間外交好重要唔可以亂玩架

推

共和黨、民主黨、白宮三邊都要支持！

Telegram 預設訊息可以保護到手足性命
希望大家可以幫手推

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push

push

Push

唔該大家將你既支持同人地既政治派別掛勾

啱呀
佢選得上去就證明左人地係有人buy
你估d人會因為我地多謝佢就投反對票咩

唔好
sorry

推
多一個支持 多一個希望

pu sh

一直都咁講
有冇黃藍是政見，黑白是良知既外國文宣？
理得佢左定右，我全都要

之前日本韓國都試過 見人唔好r邊知邊黨既支持
驚失主流民意，仲想屌走支持自己既人
個post大比數正皮

講返人權、政經利益就得架，依家基本係冇大問題既

係見連登依然仲好鍾意講美國「邊個黨/人先係幫緊香港，其他唔係」又話要「要收返 like 個」，覺得好危咋

人地 Trump 同 Biden 鬥生鬧死，乜野民主黨信唔過，Trump信唔過，頂盡係連登講好啦，唔去諗住去 twitter 9up 呀